港大公共衛生學院實驗室14環境樣本呈陽性 41人須檢疫 (22:53)

港大公共衛生學院實驗室28歲女研究員確診新型冠狀病毒，院方採集實驗室環境樣本化驗。衛生防護中心今日（20日）回覆本報表示，採集的37個環境樣本中，有14個樣本對新型冠狀病毒呈陽性反應，中心已安排41名於實驗室工作的密切接觸者檢疫。

此外，衛生防護中心向實驗室提供330個樣本瓶作新冠病毒檢測，至回覆時沒有陽性個案，流行病學調查及化驗仍在進行中。

輸到仆街,要人幫手

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

國家隊係咪又要翻返嚟

XGU

係唔係支那人中伏

t virus

琴日先話安全
同大陸處理手法一樣 XGU

源頭搵到了

好大獲

借屍還魂mode：返來囉